# CNN-MNIST

Pravo ime projekta je : Učenje konvolucijske neuronske mreže pomocu Tensorflow-a i Keras-a

CILJ: Cilj je projektnog rada upotreba Tensorflow -a i Keras-a za učenje konvolucijske neuronske mreže, te napraviti jedan jednostavan primjer. Dozvoljeno je koristiti bilo koji željeni dataset za učenje. 
 